[Namco]有無人知呢隻公仔點夾？

佢個目標係勾右邊個夾，從而移動左邊粒石往右移離開至兩碌棍

我玩左十幾鋪都係失敗
上網又見唔到呢款攻略
笑問連登仔意見

個夾可以移到幾左？ 夾唔夾到條線？

係末將目標打斜跌？

痴左雙面膠你點夾

試過最盡
去唔到條線

我想要隻獅子

粒波移離兩條棍就得

上網買啦...一係去第2間 樂富好似見過 應該易好多

佢係似要郁目標搞跌個波WO

唔係咁拉？其實問店員咪得囉，除非係拉唔郁啦

其實個SETTING 都幾仆街...實難過之前

其實大同小異，拉得靚每一次都可以拉好多，玩落先知難度

我拉左20次
但個波都無咩點郁

伏

香港啲namco老實講幾呃人
啲難度同日本差勁遠
啲店員又冇用

係，問過店員
佢話粒波離開左兩條棍，就會跌